何妖不如搞多次撐警遊行

今次班警察咁做到野
仲唔好好表揚佢地
你話係咪呀

強烈建議叫埋接班人劉馬車出黎

夠膽挑議員機wor，分分鐘挑埋何妖